# Git branch
Una rama en Git simplemente un apuntador movil apuntando a una de las confirmaciones.


## git branch --no-merged
Nos dice cuales ramas no han sido fusionadas a la rama actual

## git  branch --merged
Nos muestra las ramas que han sido fusionadas a la rama actual.

Puedo crear todas las ramas que quiera y/o necesite.

Las ramas nuevas que se crean apuntan al commit actual.
